[特攝撚] Super Hero Time 討論區 Ex-Aid 23 , 宇宙06

幪面超人 Ex-Aid 第二十三話

宇宙戰隊九連者 第六話

EveryTime~

重溫各集Ex-Aid(by 哪有錢賣老母) :

留明

打到結局咁款
同埋真係估唔到個故仔去向係點

社長退場了

仲有綠色餅帶，嚇我唔到嘅

下集終於講新社長
啲bugster又無限loop

唔通真係graphite係final boss?

社長fan表示接受唔到
btw如果呢套野後面拉長我一定會屌佢唔著墨多啲係所有角色度

社長
一時退卻咋嘛

似係臥底

好撚寒

係

社長好似未收花？

嚇我唔到嘅，chronicle 5月先出，加上又未收花
重傷完要抖下者(希望係咁啦

學蠻野咁寄宿喺塊帶?

Chronicle餅帶上面Lazer係人型

留名

今集向魔動王致敬

一定係reprogram 之後同主角人獸交

社長fan表示會堅持到最後一刻，等社長強勢回歸

社長

唔係收左花啦咩

頭同手都唔似lv3/lv5?

唔係lv1 嚟嘅咩

似無裝甲既Level 5

lv1大集合張圖係n集之前出既

Lv1

今集終於出返大怪

Reprogramming 左成隻game...

lv1
lv5
個人傾向lv1

社長未收花應該只係暫時退場 套野進度咁撚快 可能下集又見返社長啦

你睇上集變完genm x 今集就收皮

屌你笑左出聲

社長獨白 演員又入撚左戲
但講到真係好似收左花咁

屌 下集連動
希望都推到主線啦

收左花都可以返嚟啦

其實社長利用每個人奸到出汁嘅性格,
同埋佢所做嘅野真係好黑人憎,
仲要殺左貴利矢呢個咁正嘅角色
理應好憎佢
但唔知點解真係憎佢唔落,
人氣仲勁高
懷疑佢人氣勁過三個主角

CG真係幫到好多
無cg好硬膠

如果Poppy叛變真係反高潮
呢廿集佢對永夢嘅照顧好似家姐對細路咁款
希望只係做臥底

魔動王

反而希望係真
真嘅話就真係神作

貴利

痴線今集d劇情去到勁盡
加埋d勁洗錢既cg戰鬥
最尾真係好震憾
不過既然firm左Chronos係社長都唔洗擔心

又完左一個篇章

出黎幫手打怪啫

係新社長係痴撚線社長先
係嘅話可以安心等KRL

時間倒流令自己復活

都話左係檀黎斗 張情報招單咪寫住

呢套野由最初屌曬鬼到呢家個個星期追真係一絕

無屌過 第一集個戰鬥已經好吸引我

最初個個見到BB戰士眼就屌到飛天

有啲人咁睇

問題係呢個檀黎斗係人,係zombie, 係bugster, 定Dr Pacman 嗰類

好似話個句係有兩種譯法
關於那一句，其實有兩種譯法
1.檀黎斗使用一直所追求的「Kamen Rider Chronicle」卡帶所變身而成。
2.使用檀黎斗一直所追求的「Kamen Rider Chronicle」卡帶所變身而成。
現在看來應該是2.的意思才對吧
所以唔好咁老定

無收花應該會出返黎 好似係

型彩拎住個LV5 DRAGON HUNTER都夠D分身打

因為佢真係癲佬嚟
而且佢俾parado收皮嗰集開始集集都俾人打到解除變身
乜氣都出晒

agger

Wa同Ga ge 用法問題

預告入面有個同Chronos同色系既人
你地撚下係咪佢變好過

呢幾集基本上都係瘋狂sm社長loop...好慘

當日佢退場仲要收花果時，我覺得好可惜，明明似幹部又唔講多啲佢
宜家如果佢換社長嘅話，我情願佢收左花就味撚出嚟

仲要出外掛
明明社長已經計劃好晒冇可能會輸

> > >

我諗都係客串姐?

社長game over之前中既係Dangerous Zombie既病毒
會唔會比佢嘔到便當呢
如果Parad真係要殺佢，佢用手上既Bugvisor就咁射死佢都得啦

又拍到結局咁樣

最尾永夢喊個下

屌預告永夢好似講咩我地( 佢 飛彩 大我)三個人同伴之類嘅說話
係咪已經立咗flag三個入面又會少咁個

柒彩最尾叫永夢接受生命的逝去都係醫生職責的一部分

柒彩做拉打雖然柒 但做醫生真係好撚型

有收花夠可以出返黎

乜野柒彩
係型彩

希望啦

型彩
由比人搶卡帶果時已經開始對佢改觀，lv50簡直一洗前耻

Chronos變身者競猜遊戲
1. 社長復活
2. Graphite
3. 新社長
4. M / 永夢隻bugster
5. AI
6. Graphite: 就畀你哋見識下超越level 99既力...
社長: 本來想佔用Parad個身體，不過無所謂啦

但係淨係成功用過一次

1，機率最細
不過作為fan係唔會放棄任何細小嘅希望

Graphite: > > >

Graphite:我的實力.....

Btw 1 成副身家買1

漏咗貴利矢

貴利的話會係反高潮

我都覺係1

今集唔係叫見習醫，終於叫左永夢
開頭個段激勵永夢不知幾正 型到爆

有可能中bugster死變bugster返生

竟然漏咗

根據動漫台水無神操緒巴打對招紙上日文ge理解, Chronos 係社長

以下鳴謝imas po

之前都有巴打FF過會唔會出遊戲世界
有嘅話貴利可能都會出嚟

same

敵人係遊戲角色始終覺得會引申到去遊戲世界
依家仲要連社長都退埋場 敵人變返bugstar
我仍然相信之後會講遊戲世界

由平成generations帶出遊戲世界已經覺得之後無理由唔講
有機會出貴利矢外傳既話都可能靠呢樣

可能社長變左蠻野咁呢，以後得把聲

其實chrons用gemn/ex-aid原型改
都幾肯定係俾社長用
一係就係m 都唔係無可能嘅
因為一個係人一個係bugstar 睇嚟永夢同m遲早都要分開

1分30秒

有冇魔動王變身gif圖

社長復活後：
知唔知點解我咁急想整餅帶出嚟
因為我要喺我人類身體頂唔順之前
創造出改變世界嘅生存遊戲
成為新世界嘅神

連皮套大戰都有講(True brave係遊戲世界柒彩)

我相信後期主線真係遊戲世界 所謂bugster就係遊戲世界居民

有冇GHOST

另外，啱啱先發現

有可能

其實貴利佬係現實世界game over後去左遊戲世界同Bugster戰鬥緊

社長呃永夢果集有試過令佢自己感染病毒生Bugster
點解今集中Dangerous Zombie病毒反而會game over？
就算佢比永夢Reprogram左，最多都係變唔到身姐

索林

對game病冇晒抗性
好似大我條女咁(好似係

加速

無腰帶卡帶點打

太多病毒就會即場死亡啦

當初社長俾mightbros餅空卡帶parado個陣講過

好似貴利佬中伏嗰陣時咁

上咗熱門

好想快啲食熟肉

係喎
唔記得添

突然諗到
M會唔會係遊戲世界既永夢呢

咩上左熱門

記得今次皮套大戰唔係高橋悠也寫

我覺得用一般bugster嘅標準睇m同永夢有d唔啱
佢係現世間bugster virus嘅母體 等於prototype入面嘅elizabeth同alex mercer咁
可能同其他人唔同

nico個動作成個scarlet witch咁

好在平成generation係高橋寫+本篇有提返

粒seed好慢

屌，35%停咗

【Astral Union唔係KRL字幕组】第23话度盘： 密码：ijgu

如果仲有遊戲世界都好D...起碼仲有得講

而家好擔心之後果半年點算...皮套都出晒咁滯

KRL出左 呢個可以收埋

日本好似過左首映, Twitter有人話今次米村完全無視TV設定去寫
印象中有咩獸大陸全滅之類, 仲撈埋韓版獸電, 睇黎都係on9片

創造完美既遊戲
玩遊戲有無限嘅可能性

而家仲有Para-Dx Lv.99, Poppy, Chronos同無敵, 應該40集先出齊皮套?

[KRL][Kamen Rider Ex-Aid][23][720p]

鎧武臨尾有龍玄摺蟹、邪武
Drive臨尾有Gold Drive、Chaser Mach

我反而覺得係para-dx用嗰舊野比返當時社長自己嘅死亡資料
因為11集嗰時社長其實已經死硬，不過用左dangerous zombie吸左佢死亡嘅資料

唔係講笑
呢集睇完之後個lv99真係有種無限魂嘅感覺
點解永夢冇啦啦可以自己定個lv (99)出嚟，有種任佢講嘅感覺

reprogramming=金手指=改晒啲數值做99
遲啲parad靠努力升上99?

佢係bugster virus嘅母體喎
同上年ghost差好遠呀

感覺姐
只係個人感覺上呢幕係最多套拉打中 嘅中期型態中做得算差下

你認真?

其實永夢係virus母體呢個idea都幾爆
發揮得好嘅話要成為平成最佳作真係走唔甩

我見到都嚇死

中期形態呢集叫差？

大約意思係社長說自己小時候就很憧憬變身英雄，對現代社會的大人失去兒時的夢想感到惋惜，所以他才要開發編年史，他希望能給所有人成為可以當守護自己重要東西的英雄的機會，從無聊平凡的生活中解放出來，就算遇到挫折依然能像殭屍一樣不斷站起來
還說這世上沒有完美的人，不論的看著多完美的人都有慌亂痛苦的時候，但社長希望各位能不忘自己當初的夢想，不輸給疾病和困難，即使被人嘲笑依然不忘初心
翻譯來自百度

翻譯錯請指正

社長

我反而覺得呢集收返貴利矢嘅伏線，同埋永夢繼承左貴利矢嘅Driver，以中期形態黎講係幾驚喜

唔係講造型，唔係講打鬥
只係講果幕佢改造(應該咁叫?)完餅帶之後大叫lv 99好柒，同埋就算知道佢係母體，都有種，吓99? 嘅感覺
打鬥好睇就梗啦，我諗冇人唔認同

會唔會係因為條腰帶叫左一聲Level Max，永夢先知係99

level 嘅嘢任嗌，同叫自己level 50一樣掛

社長 其實呢啲背景資料點解唔做出嚟，為咩，一嚟立體化個角二嚟幫佢賺人氣
btw 宜家咁睇
有可能明日香無間道之後，用新嘅bug咩visor變身，之後死左/退場/變番好人之後部野轉手比社長變身chronicle

50係社長整，佢串永夢果時型彩同大我都在場

咁睇parado係唔會洗白

屌今集好撚好睇 三個逐一行出黎變身打大佬真係好英雄feel
btw型彩真係越來越型 今日成個隊長咁 仲係咁鼓勵同擋招

可以去到99lv，應該同貴利矢開發既系統有好大關係

有篇野寫永夢咩關連性，識睇我諗會知道更多

GEMN外傳2,唔多關本篇事,講班NPC拉打果套,睇唔睇都冇咩所謂

啱啱搵GHOST果時發現有呢套外傳,上傳左比咪睇嘅巴打

原來依家先23集
我仲以為已經過左30集

社長人氣已經好高

我都想吐嘈個名先

今次5個主要拉打都好立體
除左車車一早死左冇外傳
其他幾個都可以係外傳發揮

車車死前果幾集好型棍喎 一個人頂灑d罪名
原本係幫主角鋪好路

女主做幹部, Graphite收左花都復活 ,呢套野真係越來越估唔到

confirm左?

Chronos真係好難估

唔好又無限可能性呀屌你老母

咪呀

ghost個背景都好好丁
但係之後

幫永夢擋招嗰度真係無得輸
doremifa beat得型彩一個飛走

又出返激怒龍牙

係DoDoDo黑龍劍呀

唔係變咗型彩喇咩

我最欣賞係就算貴利矢咁快退場
個劇情去到咁後期都仲發揮貴利矢嘅作用
貴利矢真係

佢最低lv

今集 Nico 睇住大我變身果時好似好淫咁

唔通佢餅卡帶係玩認真，之前出咗相又刪 post

十成九係
係佢ig啲post仲要見到成日同甲斐一齊
應該好多scene都係有佢同parado

Chaser Mach果次好似無咩情報流出？

餅卡帶係唔係pb果餅
係就爽，好彩當初有訂

請問有冇 1

女主有無可能係doremifabeat個boss
之前好似只係話係game character

唔係，你講要訂個個係doremi

係
直程到個集預告出先知有呢個form/拉打既出現

認真 我覺得nico正過ppap

今集大結局?

唔係，佢自己有隻新嘅少女game

只係因為呢個form冇新玩具

老老豆豆
有冇人覺得
開頭寫飛彩,大我同Graphite既三角關係時候
Graphite俾4條友既lv5打到退埸後就冇左件事
搞到呢條線好點到即止咁?

而家Graphite復活
唔知有冇機會再講返呢條線?
定全部留返snipe外傳講?

邪武明顯係東映差唔多結局求其先加上去
龍玄摺蟹就結局前早少少想加,所以AC 仲可以用pb 形式出少量貨
Gold Drive就似有plan 做boss 但未諗到design, 最後recycle drive皮套
Chaser Mach似係因為人氣而加, 同baron lemon energy 一樣

有情報流出嗰d 通常bandai 東映同時搞, 無嗰d就東映先整ge

d recycle 皮套form好可能怕bandai 玩具shf整唔切, recycle ge 話重塗+換件搞掂, 不過最大可能係budget 有限, 只可以recycle 做新角

個集最尾柒彩都話報仇無撚用 報左仇都見唔返條女

nico個樣夠淫

係囉 好似都冇交待點解三個會行埋一齊

我覺得 Poppi 好高質

Poppi正好多
搞笑又得可愛又得
正常look又gfable

ho ball

雖然呢句match飛彩既專業醫生style
但我奇怪佢態度轉得咁快
話哂冇左女朋友都令佢做左拉打同鍾意食甜品

格仔摺裙真係無敵

我覺得之後都會講番

好似係fake架

女主笑係佢上台唱歌, 句野係同石墨講, 但剪poppy個樣出黎fake人

但係個背景呢

僕?
永夢人格?

Poppi>Nico
個人心目中新十年最正頭5名拉打女角
霧子、橙神家姐、Medic、Poppi、扣肉麵
其實Nico、比奈同若菜公主都唔錯

扣肉

wizard 女主

覺得Poppi最正，佢仲要演得好落力

agree 佢個角色有時睇落雖然有少少花瓶 唔似霧子、舞、比奈個啲咁有主要戲份 但睇得出佢好入戲 完全演得唔突兀 又靚又可愛

遲下佢有得變身喎，戲份既野可以慢慢加既姐

型彩作為一個醫生前輩真係好好J

柒到冇眼睇

剩番果兩隻bugstar 可能真係係poppi 同graphite 度

有咩問題

冇野啦
我知咩事搞到我撈亂左啦

bugster大集合

背景「GENM CORP.」

雖然都有可能係parado妄想「如果poppi返黎就好」

遺愛人間

如果係咁就會大家一齊炒車中伏

又可以講返graphite條腰啦

劇情去到後期

屌係喎依家先中期

其實社長個老豆有咩用

岩岩出黎果陣以為同nico戲份差唔多 結果唔係

其實貴利矢真係好犀利
咁短時間可以睇清晒所有野
同埋仲搵埋解決方法
如果唔係靠佢d data
主角群真係搞唔掂社長

我都估係社長

睇埋嚟緊果幾集，到底收花條友係客串一兩集定咩
係嘅話除非有角色或新社長會變身
咁就可以確定係社長變

就係禁快手 所以要佢死

社長最錯就係殺完人唔執手尾
留返晒啲遺物喺度

屌你老母禮拜日未呀

又可以比較下中期型態登場回
W Fang Joker
OOO Tajadol Combo
Fourze Magnet States
Wizard All Dragon
鎧武 Kachidoki Arms
Drive Type Formula
Ghost Grateful Damashii
Ex-Aid Maximum Gamer Lv.99

最虛應該係Grateful

推進度快得制會破壞社長計劃
原因只因知道得太多

明明grateful出嗰時好好丁

Agger
啱啱睇完23集，似乎唔可以咁快下結論

Btw社長是咪暫時徹退一個月

grateful 虛?
反鳩屎都唔洗反到呢個地步阿
當初變身果幕打鬥又不過不失

劇情表現Grateful果集係虛喎
SHF Ghost我唯一一隻買左就係Grateful tim
鍾意佢個造型 但講真果一集既劇情真係虛
冇盲撐盲反
就算我鍾意Drive 我都唔覺Formula果集係特別好

我覺等女主唔係變節
可能係回憶用黎誤導觀眾
D bugster一出世都係邪惡
應該係改邪歸正左
今集見佢祈禱咁真心 做間碟都咁入戲

最好係咪鎧武同OOO

鎧武從天而降變身+rambo式突襲

我覺得東映係特登剪到條trailer咁
Parad可能係同Graphite/新幹部講おかえり？

唔出奇
可能下集係好似係咁講回憶
用黎鋪PPPP會變節既伏線

如果按呢個理論
當初poppi係識para 同埋係佢地一伙
之後出bug poppi變成忠嘅同受人類影響，留係CR幫手
不過咁嘅話para應該記得poppi，當初見1面果時又冇果種感覺啵

OOO當時配埋首time judge all好正

好記得方苗拿臨尾一分鐘先出樣拖足兩集

我返反而想知GamnX上集打爛永夢條belt 係唔係覺醒lvX先有

我指個能力

～Ghost 仙人

4仔個磁石形態算唔算最樣衰
唔講都唔知係中期形態

四仔個個形態都柒柒地

鎧武kachidoki出場果集真係好撚型
無雙mode

鎧武嗰集又係世界級 突破左自己嘅迷茫再加上一打十
不過exaid都唔差 覺得可以同ooo同鎧武並列

唔計個集劇情，鎧武打鬥最正

唔當佢係中期形態
唔覺磁力勁過熱力電力

嗰集死咗幾多黑影

Btw OOO係咪出左Tajadol先出水系combo , 咁出發有d奇怪

覺醒level X係分裂

分身+分身/雜兵不死+雜兵合做大怪+封印腰帶

Maximum Mighty係咪可以令Paradox轉唔到珠

其實拎人地武器,算唔算zombie 特有?

唔知Pefect Knock Out係咪反reprogramming

快撚 d 星期日啦

好似要有人地卡帶先用到
長期帶住Giri Giri Chambara

曱甴頭

估唔到有人認同我

M有集都搶咗型彩把劍黎用啦

喚醒你哋呢一年嘅記憶

真係好似

agger
武器跟卡帶
貴利佬把武器係giri giri eye先拎到
zombie用嘅其他武器比人搶返變身卡帶就用唔到
攞武器個list會見到冇得再揀

M有集都搶咗型彩把劍黎用啦[/quote
點同
柒彩果時係變身狀態下比搶
社長就係持有卡帶嘅同時唔洗插卡帶(都冇位比佢插啦)就可以拎該卡帶嘅專屬武器
呢點設定都有講

我當左老豆魂係主form

老豆魂係靚啲

中後期都好少變普通form

老豆魂型好多

w既fang joker都唔錯，第一次philip做主體變身

【劇透注意】《假面騎士×超級戰隊 超Super Hero大戰》完成披露上映會 概要劇透

・現實世界人物只有EX-AID組(除了貴利矢＆社長是遊戲角色)、球連者、獸王者(全員原聲)以外全部都是遊戲角色

・最初鐵板陣Xevious浮遊要塞及宇宙船從韓國大叔的遊戲機裡出現

・鐵板陣Xevious浮遊要塞毀滅獸大陸，艾姆負傷被運送到永夢他們的醫院

・球連者認為鐵板陣Xevious出現的原因會不會是Poppy於是與EX-AID騎士們對戰

・普通人掉下的遊戲機裡小蜜蜂/銀河人Galaxian外星人出現，《超Super Hero大戰》的射擊系遊戲角色(貴利矢=Lazer、電王 槍形態、斬月・真、真劍藍、冒險粉、電子紅)出現將他們撃破，遊戲世界的黑飛彩也一度出現與現實世界的飛彩他們對面，電王 槍形態連說話都沒有就與貴利矢及黑飛彩等一併消失...(貴利矢的戲份就完了)

・為了打倒遊戲世界的敵人角色而借助《超Super Hero大戰》的力量，Poppy＆艾姆進入遊戲世界，艾姆被強制參加遊戲，本能覺醒獸王虎將強人擊倒後，被亞馬遜襲擊，在危機的時候得遊戲角色的空蟬丸相助，空蟬丸肉身將亞馬遜打倒。空蟬丸為兩人帶路到黑飛彩那裡去。空蟬丸為守護現實世界在遊戲世界外也戰鬥，當《超級修卡大戰》開始時，也從現實世界回來幫手，這裡首次強龍Change，可惜被修卡首領3世重創打倒消失了...

・故事的關鍵是霧野エイト(Eight=8，所以遊戲裡有像"8"的標誌)：曾經是飛彩患者的天才少年程式員。因開發《超Super Hero大戰》令身體患上電子化的神秘疾病，飛彩從美國被召回日本緊隨其後負責的，「感情薄弱」也診斷為疾病的原因，小男孩不想接受治療，飛彩也因病人的意願拒否進行手術。結果小男孩全身多邊化，並且被吸進PC/遊戲世界中消失了...(完美的飛彩唯一的污點及想遺忘的過去)

・黑飛彩=True Brave目的就是為了實現小男孩覺得現實世界無聊的願望而打算將現實世界破壞，讓遊戲世界才變成現實。而為了這計劃才讓獎勵關卡《超級修卡大戰》裡的修卡復活。

・遊戲世界之所以能侵攻現實世界，是因為飛彩錯失治療感情薄弱的小男孩，為了説服那男孩，Naga也進入遊戲世界了

・借助遊戲世界的黑飛彩力量也可以不過既然如此倒不如遵從遊戲規則開始淘汰賽

・永夢選擇淘汰賽裡自己的隊伍
永夢自己是紅色欄→桃色欄選MOMO→同為桃色的5號及同為異魔神的龜＆熊被略過→藍色欄本來是選Specter後變更八雲→黃色欄八雲打算選魔法黃但選錯了陣桑→最後的綠色欄陣桑介紹「就決定是他吧」選北岡律師

・淘汰賽是EX-AID組對大連者，然後是藍騎士對戰隊紅，除此及決賽之外全部省略

・Amazons出現就只是阻止永夢前進去找小男孩。Alpha、Omega、Neo 3對1 Ex-Aid Lv.X，Alpha是原聲說了一點話，Omega＆Neo則沒有，Ex-Aid以隱藏道具逆轉形勢擊倒3人(出場完全是為了宣傳)，然後暗黑3騎士(Dark Kabuto、Dark Ghost、Dark Drive)也出現來阻止永夢

・決賽是EX-AID組對GENM組
○鐵兵對龍玄×
○Beet Buster對黃梟×
×藍忍者對Specter○
×電王 劍形態對桃連者○
○EX-AID對GENM×

・3對2最後是EX-AID組的勝利，這流向回到現實世界，遊戲世界的淘汰賽中優勝的隊伍能變身假面戰隊五騎士，沒有什麼特別説明原因，將鐵板陣Xevious浮遊要塞撃破後除永夢以外都返回遊戲了，不過當《超級修卡大戰》開始時飛彩召喚4人再登場。

・假面戰隊五騎士能召喚出雷霆鬥牛犬、豪快海賊船、魔法龍、Den-Liner及德蘭城堡龍，必殺技使出五騎士颶風！

・MOMO對著永夢說「良太郎……啊不是，永夢！」讓人想起電王本編的小neta

・北岡律師也是遊戲角色，出場不算多，變身鐵兵在淘汰賽中活躍，還有小部份是綠騎士，不過夾雜著契約書及小吾郎的小neta，而且變身鐵兵時真的有準備到大鏡子w

・獎勵關卡《超級修卡大戰》的開始
修卡首領3世=大蜘蛛大首領設定上在現實世界已經被騎士打倒，這部電影裡作為遊戲世界角色的怪人BOSS。為了報上代及上上代修卡首領的恨，率領歷代騎士＆戰隊的凶惡幹部們侵攻現實世界。

・《超級修卡大戰》開始時，前面只在VS球連者時出現的大我也來到，然後帕拉德也登場
「也讓我參加這遊戲吧」 於是Snipe＆Para-Dx暫時共同戰鬥

・魔王Brave對True Brave！飛彩以Taddle Critical Slash騎士踢打倒了黑飛彩從英雄們的卡片得到了強化能量道具

・EX-AID極限玩家變身同時從飛彩那裡得到的能量道具巨大化＆雙子球玉分裂的2台球連王(1+3+5+7+9＆1+2+4+6+8)一起將乘上Jerk Matter宇宙船蘿卜的修卡首領3世擊破，Game Clear

・最終打倒了修卡，透過永夢他們說服那男孩，黑飛彩將遊戲世界與現實世界的連繋切斷，飛彩患者的小男孩「不知道能不能再見大家？」向遊戲世界的黑飛彩及空蟬丸二人微笑及揮手，完結

場刊和演員表雖沒有，仁叔本人在電影中一瞬間登場！

magnet states好cute

冬KONG

荃灣悅來肥趣有brave snipe 50lv嘅gasha
$224

有無zombie/ mighty bros

zombie同mighty bro都唔見有

睇完段文都已經覺得好亂

講真
今年個陣容其實唔錯
好多舊人都請到返黎
車車又可以限定復活同有黑彩
奈何係米村寫劇本
結果係寫成咁

官方twitter話下個月有新衍生劇發表

今次仲唔輪到Lazer?

雖然GHOST 真係好爛
但真係不得不承認首歌幾正 歌詞又有意思
我們思故我們在

係咩？
我覺得好撚難聽喎

Ex-Aid 噤高質又唔播

有播呀，ed姐

GHOST係我睇咗咁多年唯一會飛OP既拉打
只係有劇場版畫面先會聽十幾秒

可能大家口味唔同
我成套GHOST 都反
但幾欣賞佢首OP
不過OP 畫面就真係好撚柒 好似亂剪一通咁
完全唔連貫 配合唔到首歌

而家就算有劇場版上exaid都無op播

Perfect Knockout有血量
即係Parad最後會Game Over?
型彩同大我可能唔使死喎

Genm Level 2皮套係咪已經畀人攞咗嚟改Chronos

有冇人覺得ghost成個op都好低清feel
由其是一開頭飛個段

佢個perfect knockout 係用driver咖喎
本身走向我以為佢會洗白用貴利夫嗰個driver
點知依家永夢嗰個壞咗變相得番三個driver
咁我諗型彩同大我是但一個要死黎交個driver出黎俾parado用
除非佢整多個driver出黎啫

你係咪漏左社長用嚟變Genm嘅Driver

社長死左用社長個driver 咪得

其實有無講過一定係parado變？

屌佢太耐冇用唔撚記得咗

依家個走向真係完全估唔到

叫得Para-dx就點都係Parado用啦大哥
而家係有4個driver唔係3個

社長太耐冇用我唔記得咗

唔怪得咁有信心三隻一set

想要lv1

一野轟落去

今個月出，Btw見街未？
準備狗衝去買

點解我覺得似青鬼個動畫

味見有

訂左
BTW見日本tamashii話25/3出

香港應該差唔時間會有

好想快啲玩lv1

有無人有發現呢隻野係開頭個幾隻Bugster既合體

佢地會有散賣版 只係綑綁版早一個月出同多個地台咁解

ANKH真係好正,一睇果陣覺得佢好似細個係TBB睇果套超星艦隊個人,點知真係佢
過左咁耐個樣都冇咩點變

但係講最有印像一定係賣雞的小攤

歌好聽,畫面低質
我係因為歌先去睇ghost,
點知睇到23之後就無睇落去

我一直覺得呢隻野好似舊屎

好似肉丸

頭排j2翻做交響情人夢 發現佢有份做特別篇

認同上面話飛個段唔掂
第二、三集見到主角飛落黎個鳩樣已經好想飛走
首歌我都覺得唔好聽

仲要飛成十幾秒

美綠波波

肉丸,因為d兵係火雞頭

睇Exaid會肚餓

2017年新拉打？

等睇有人話唔係拉打,造形柒之類

信長？
呢個都接受到

未證實 但我覺得好好笑

太正常, 唔似真

造型柒多數劇情好，劇情好你又會覺得個造型幾型，好事

其實心口係咪龍蝦?

真心柒
不過咪又係愈睇愈順眼
已經睇化哂啦
去到宜家仲咪接受到4仔

又玩武士？

回顧社長做過啲乜
17年前：發現Bugster病毒，傳播畀永夢
6年前：搵財前由永夢抽取病毒
5年前：引發Zero Day，用大我測試原型卡帶
3年前：畀腰帶貴利矢
第1集前：畀腰帶飛彩
第1集：畀Bugvisor Graphite散播病毒，畀腰帶Poppy畀永夢
第2集：落場試身手，畀腰帶大我
第4集：落場測試Level 3卡帶，消滅Bugster證據
第5集：扮畀Graphite偷Level 3卡帶，打到貴利矢入廠，用永夢測試Level 3卡帶
第6集：阻止Graphite同永夢打
第7集：唔知出嚟做乜，差啲畀貴利矢揭穿
第8集：引Graphite偷原型卡帶，引貴利矢查永夢
第9集：畀未完成嘅Level 5卡帶永夢
第10集：用永夢佢哋測試Level 5卡帶
第11集：整好Level 10卡帶，自爆身分
第12集：開始收集Bugster，殺貴利矢滅口
第13集：畀實驗卡帶Parad測試，但Parad畀咗永夢
第14集：唔夠永夢打
第15集：爆永夢秘密畀大我知，畀Level 50卡帶Parad回收永夢卡帶
第16集：回收飛彩卡帶，同Parad不和
第17集：回收Level 4卡帶，殺咗隻Bugster
第18集：回收大我卡帶，整好Level 50卡帶，同Parad反面，爆永夢秘密
第19集：畀飛彩執咗Level 50卡帶
第21集：升做Level X
第22集：傳播病毒畀自己避開衛生署，爆永夢所有秘密，整爛永夢腰帶
第23集：Game Over

邊有咁快

衛生署
留明等睇個list會竹係3x集更新

衛生省

始終唔明社長做呢幾樣嘢做咩
第5集：扮畀Graphite偷Level 3卡帶
第7集：唔知出嚟做乜，差啲畀貴利矢揭穿
第8集：引貴利矢查永夢

有無人發現EX-AID用全龍係有LV1塊臉, 而SNIPE同BRAVE用係無?

上個post有人講過

諗諗下覺得奇奇怪怪 以為佢改皮套 但係SHF又係出返有塊臉架喎隻EX-AID

疑似SNIPE同BRAVE塊臉塞唔入全龍
所以整塊背脊遮住

九連者 蝎子成個佐助咁
長期係出面出任務

似係Exaid 全龍個Lv1 頭本身連住龍頭整, 全龍個龍頭 = 單丁mode個龍頭, 但後期Brave 同Snipe 本身應該無預佢地用全龍, 所以之後要share龍頭用, 但本身龍頭同lv 1 頭痴死, 為咗唔整多次就揾野擋住原本有頭ge位, 本身brave 一手一腳
snipe 一手一腳 lazer 兩手兩腳(有爪), brave 同snipe 砌成全龍身, lazer 就淨改腳改做無爪, 各自俾一個新龍頭, 一個就share版全龍, 一個就night of safari

驟眼睇其他都唔差
等睇老屎忽/忽然拉打迷屌9新拉打

往年個flow係
商標註冊>
知道叫咩名>
各方流出(鳩估) 造型>
流出一個無人見過既官方造型

好少咁飛法見到design圖先 多數流

而家exaid得二十集，通常咁早都係流嘢

Btw個設計咁王道咁正路都似係流

劇情推進似已經40集

大家準備好下年食屎未？

流料啦
我記得唔知係drive定鎧武流出前
有張圖係一個畫家拉打，用畫盤變身
最後都係流料，通常堅料都要等到5，6月

仲有劇場版Rider 可能

啜啜 burger

同武藏魂crossover

廢案

聲效好柒

ghost其實造形靚過ex-aid
ex-aid我覺得得牛魔王 gemn zombie係型
ghost 係我魂 好柒
鬥魂 specter 胡廸尼 necron都係好撚正

我魂柒過exaid

菲利蒲真係勤力到爆
咩job都接，遲啲仲撈埋唱歌

如果齋講造型我個人覺得kiva入面個個saga 好型

重口味得嚟幾過癮

IXA>KIVA=>SAGA
SAGA個蛇餅腰帶同伸縮捧太無厘頭

我覺得saga唯一敗北係武器唔夠霸氣

不過大技個下係幾型 兩隻手指向下劃隻怪就爆

劇場版 動物戰隊獸王者 VS 忍忍者 來自未來的訊息 from 超級戰隊 RAW

岩岩先知原來獸王者咁多集既夢奇字幕都係一個人包辦晒, 只係用夢奇個組名出
而家已經做到灰左退埋組

有無巴打知ins pt仲有無扭蛋zombie卡帶？ 廢事白行

saga 武器好特別,可惜咩shf sic 都冇出過

神人
但係宜家夢奇係唔係好似就執

佢執就無字幕組做超人

睇返佢微博好似係組入面有人想做先做
而唔係成組人一齊決定 夢奇呢個名都係掛名黎

係咪啲老屎忽話咩超人唔係咁，唔幫手做字幕啊？

Lazer係魂限

8月 魂 Shop 限定 SHF 幪面超人電單車 Lazer Bike Gamer Lv.2

好撚好睇 唔知後面點 但我估都係神作

睇到眼濕濕 變身音效又正到癲

出LV3先要

仆街 係咁loop lv max變身果段

唉搵唔到扭蛋zombie卡帶 之前唔記得左買

第25話「New game 起動！」脚本：高橋悠也、監督：中澤祥次郎
第26話「生存を賭けたplayers」脚本：高橋悠也、監督：中澤祥次郎
第27話「勝者に捧ぐlove & peace！」脚本：高橋悠也、監督：諸田敏
第28話「Identityを超えて」脚本：高橋悠也、監督：諸田敏
第29話「We’re 俺!?」脚本：高橋悠也、監督：山口恭平

高橋撐埋落去呀!!!!!!!!!!!!

wtf we are 俺

3/5！

有無人試過成套作晒

講m人格

敏鬼？小林姐？

666強龍者試過

敏鬼做晒555, agito有一集比左小林姐

平成拉打得井上成功過 555
666寫W同Drive都係寫得一半
不過佢寫強龍者就全話執筆

突個肚出嚟

其實隻Neo都幾型 原來係紅眼, 但黃色護目罩

New Omega但係爛甲

係咪可以 cast off

電王同kiva都係差唔多一個人寫晒，除左米村兩套都寫過一、二集

w同drive都係666同長谷川兩個一齊寫

有樣野唔係好明

就係

點解仲未到星期日啊啊啊啊啊啊

amazon neo件甲本身已經好機械
而家連d武器都好唔岩feel咁

刀幾型 但鈎係咩玩法

無聊發現
睇返第一集見到
呢餅係會場既 會係賣街既卡帶?

應該係
第一集個細佬都以為餅mighty action x係game帶

想買腰帶連四餅果盒同Mighty Brothers

就到啦，仲有幾日

香港幾時到貨

Juju Burger卡帶係咪因為中咗bugster病毒先變到身

係因為製作原型卡帶部主機有bugster病毒

終於明Level 3卡帶插落bugster度做咩

我中左毒

poppy餅帶好撚好笑

訂咗三餅

咩來

兩餅

chock巴認真?

poppy帶

今天番夜先黎出貨

好想要呀 果時未中毒冇訂

幾時lv99?

大阪日本橋 會唔會有鋪偷跑有貨？

福利到左，無問 $24x掛

下期young jump

又瞬間del左圖 成日post埋d皮套圖係咪會比財團b追擊

Maximum Poppy

post返上Twitter比佢啦

無Twitter

Lazer呢

Roller

咪又係要比永夢騎

自己騎自己

痴撚線

就係諗到依樣

貴利矢: 好撚重呀屌你老母

太高汁

屌做乜撚野

又係試隱藏音效既時侯

高汁

型彩真係型到震
最後個到真係好前輩呀
不過都係得LEVEL 5

次次睇完EXAID 都好空虛
幾時到星期日呀

有冇人放上去某壇呃d老屎忽係final form

poopy ver.廣告

有一班人成日係exaid 玩具話造型點點點, 你係討論design ge po批評就話姐, 人地開玩具po 就預咗討論可玩性同還原度, 我真係唔想知你鐘唔鐘意, 接唔接受

出到差唔多一半都重有呢啲人，明明唔鐘意又要留意住啲玩具，之後又要話比人知唔鐘意，關我撚事咩

認真覺得未出晒皮套 好少可呢個月份都仲未有劇場版形態 加上貴利又未收花 好有可能下次既玩具招單就係laser level max同劇場版拉打

其實好唔好玩

唔好 得咁開心
實情lazer係收左花

好撚正

玩過 好悶

大雜燴

唉

Bandai Namco既手機game十之有九都係唔好玩

大眼

呢套作品主題係打機
劇情主軸就係打機
外觀Game d，玩具d，卡通d 非常合理

講返玩具
LVUR系列嘅雖然唔係創新嘢，但整體上已經不錯
SHF唔講了 SHF就係SHF
而DX系列作為玩具嘅可玩性非常高
細心諗下其實佢係由GaiaMemory演變出嚟
但Gashat同GaiaMemory比絕對係Level UP咗好多
每餅Gashat得3個Button，但係按鍵次序同組合就非常多 基本 Lv1 Lv2 Lv3 武器 超必 MightyBroXX武器 等

其實當初情報圖見到GamerDriver用鏡去組合lv2同lv3嘅圖案就知呢隻嘢好玩

有冇巴打有backup 到poppy 變身幅相

呢張？

排位同Lv冇關，如果唔係會好亂

純粹整黎方便check下d bugster

Level 30嗰班實力畀盡Level 10

有冇人覺得bugster應該係不滅
如果game world真係存在 會唔會結尾M同永夢分開 其中一個要長留game world管治
利申：9up 好小睇情報野

bugster=病毒+遊戲數據
只要病毒未滅絕就可以從遊戲中產生bugster

飛彩世界

奸巴拉賤廣告又幾好睇

白色魔王係咩型態嚟

遊戲世界飛彩囉

今集有bug
Lv Max第一次變身
揀角色無咗Mighty Bros
第二次變身先有返

而家先睇完
社長個演員真係MVP
做得好放,有時太誇但match個角色

Pppp

有現貨?
想買多支

邊度，想買一支

屌$950

呢2集上哂身咁

孤仔訂159

冇會心一擊嘅音效

咁多聲效，算啦
今次因爲Pppp留翻個盒

行貨用埋免運
110一支
輕9鬆

Power Rangers正
由頭笑到尾

入面有好多假面戰隊五騎士既節錄
貴利矢直接變Lv.3好型

認真一問好唔好睇？

聽日

完成唔想入場睇
特技係一流既，話晒荷李活製作

最後個張 paradox lv 99係劇場版有出？
就咁睇唔差啵

幾型喎

Lazer仲用緊Level 3

Paradox 99用gemn既腰帶都似
佢個頭根本就係ex-aid系

系左自己老母先

貴利佬都係等外傳先超越到Lv.3

用gamer driver 呀 一早玩具啲人都拍哂片啦

原本lv 50無血量計
99反而有

變做人

洗白

pb版level1

好似幾正咁

poppy蛋糕
整嚟俾啲痴線佬瘋狂奶

夏電影 劇場版EX-AID貌似以“先行最終回先行”為名，類似劇場版龍騎？Para-Dx Lv.99、Poppy、Lazer、殭屍Genm都登場。

今日皮套大戰後有播劇場版pv, 不過應該只係宣傳片
皮套大戰雖然無視設定，但出黎反應好好

無人睇

想睇飛彩一刀切開Poppy嚟食

parad 身上d 線原來係usb 線, 件jacket 係尿袋

是日拉打魂

貴利矢

網上有人話係近幾年睇得最爽既劇場版之一
另外就係Drive劇場版同平成世代

我都知係用gamer driver變呀
我意思係而家劇入面得返4個driver未爛
咁究竟Paradox會自己搵個新driver黎用定用返舊呢4個

我其實幾鐘意decade對船長個集

我想搵番 W 講菲利浦第一次變 Fang Joker 果套(係咪劇場版黎)？有冇巴打知邊度有得睇番

話唔定佢自己收埋左個

ド．ド．ドレミファ．
ソ．ラ．ツ．ト！
OK！ドレミファビ~ト！

似用Genm 個嗰

冇訂到
邊度有現?

你預出面百6一盒啦

五騎士生肉

究竟幾多人當Power Ranger 係戰隊睇? 會叫Megazord 做大獸神

Bakusou Brothers Level XX

超SH大戰後夏電影劇場版EX-AID預告「真」結局先行解禁！
Ex-Aid、Brave、Snipe、Lazer、Para-Dx Lv.99、假面騎士Poppy出現後…
飛彩「やめろ永夢！(住手啊永夢！)」
大我「行くなエグゼイド！(不要去EX-AID！)」
永夢「キミの運命は、俺が変える！(你的命運就由我來改變！)」

今年劇場版可能係好似龍騎, faiz咁平行世界

飛彩又叫永夢

預告出咗Poppy?

btw有冇片睇？

好多人都將Megazord叫做大獸神架

一樣樣架喎

嗚嗚 聽朝起身睇Ex-Aid冇得聽Danger Danger喇

Let's Game!
~Metcha Game!
~~Mutcha Game!
~~~What's your name!!
~~~~I'm a PoPPiPiPoPaPo !

永遠懷念

仲有機會嘅
咪到最後一集仲有機會嘅

其實收左花未？

未

嚴格要當兩件野

當power ranger係戰隊咁睇冇問題
但當呢套power ranger係戰隊咁睇就好ok

其實真係唔熟power rangers
細個係睇TVB戰隊大, 想知其他人係咩途徑接觸power rangers

香港有播過power ranger架